
Gulpfile.js - не трогаем если есть изменения по нем то уведомляем по слек
(корневой или основной)/index.html - ПОТДЯГИВАЮТЬСЯ ТОЛЬКО КОМПИЛИРОВАНЫЕ ФАЙЛЫ
//CSS- header- link = названия из папок foldername/filename
//HTML - body - add partial -  путь для них лежит в foldername/filename - НЕСКОМПИЛИРОВАНЫЙ ТОЛЬКО HTML
//JS -body - add script - названия из папок foldername/filename
Папка SCSS -
//index.scss - основной в нем через @import подключаем _partials в папке SCSS"
Папка  SCRIPTS -
//main.js - вызываем функции из других файлов из папки Сomponents
//Компиляция js файлов находиться в build/js/scripts.js - а для библиотек в vendor.js
Папка HTML -
foldername/filemane - переносться в  (корневой или основной)/index.html - подключение
//MODAl - можно создавать различные папки название как в (HTML CSS JS- по функционалу) структуре
//Папка BUILD//--
//INDEX- это компилированый файл в который руками ничего добавить не нужно
//СSS & JS - Компилированные файлы трогать не нужно
// НАЗВАНИЕ ФАЙЛОВ которые отвечают за 1 модуль называем одинаково как и в (HTML CSS JS-по функционалу)
//- как название задачи в технической задаче -->
//@Media - уазываем в основном файле там же гре указаны стили для mobileFirst


Furniture Gallery (секция, которая идет сразу после списка товаров с фильтрами). Она содержит в себе:

Табы (переключающиеся вкладки): Featured, Top seller, Sale off, Top  rated. Содержимое этих вкладок на этапе выполнения этой части задания можно сделать одинаковым.
Внутри каждой вкладки содержится галерея товаров, подходящих под название этой вкладки (пока их можно сделать одинаковыми). Изображения для вкладок можно взять из папки img/products/top-seller.
стрелочки влево-вправо пролистывают галерею на 1 товар вправо/влево.
при клике на любой товар в центре вкладки появляется его изображение, с ценой и рейтингом справа внизу картинки (похожую галерею вы делали в 1м Step Project TheHAM в секции ”Отзывы”).
на каждой увеличенной картинке слева есть 3 кнопки: добавить в список желаний (Add to wishlist); подробный просмотр (Quick view) и добавить в корзину (Add to cart).
при наведении на нижнюю иконку она окрашивается в оранжевый цвет и рядом появляется надпись Add to cart (показано на макете). При наведении на иконку с глазом (иконка посередине) она тоже красится в оранжевый цвет и рядом появляется надпись “Quick view”. При наведении на верхнюю иконку с сердечком она также становится оранжевой и появляется надпись “Add to wishlist”.
кнопка Quick view (иконка с глазом) вызывает всплывающее окно просмотра подробной информации о товаре. Его верстать не нужно, это задача студента №2. Когда он это сделает, нужно сделать так, чтобы сверстанное окно открывалось при клике на эту иконку или кнопку рядом с ней.
соседний баннер (Bedroom bed) - это просто текст на светло-голубом фоне, под которым находится изображение кровати. Кнопка Shop Now никуда не ведет.